# CRUD SIMPLE

Status : Masih belum selesai.. <br>
Rencana ini akan dibuat kedalam dynamic link library (*.dll), biar prosses CRUD nantinya dapat lebih mudah <br>
Ini juga dikemudian bisa digunakan kembali, serta dapat bekerja dibahasa pemrograman yang lain.